美限華使節活動 京轟「反華妄想」

節錄

美限華使節活動 京轟「反華妄想」

美國批評中方對美國駐華外交官設下重重障礙後，決定限制中國駐美外交人員的活動。中國外交部昨炮轟美方此舉反映美國反華勢力得到「反華妄想症」，強調中方將按形勢作出正當、必要回應，但沒提反制。

相關新聞：蔡英文晤捷議長：公理正義不會不到 游錫堃受邀回訪 促議會交流

稱回應沒提反制

中國外交部發言人華春瑩（圖）昨在例行記者會上指，美國去年10月及今年6月，對中國駐美外交人員活動提報備要求，前日又要求中國駐美高級外交官，在探訪美國大專院校和會見美國地。。。

美國國務卿蓬佩奧前日發聲明，批評中方多年來對駐華的美國外交官施加巨大障礙，遠超外交規範。美國外交官在中國嘗試舉辦文。。。

澎湃網

反美妄想

你搞人哋先啵

其實有無人知 中共係咪日日都有野廢UP
睇親新聞都好似日日都有份 刷下存在感

等緊China Joe上台

有賊偷野嘛

每日集氣拜登必勝

你點對人人地咪點對你囉

Push

反共呀
幾幫香港人同台灣人呀